[多圖] 娛樂台狂慶TWICE成員生日

高汁

賤

屌

套西裝好襯佢

透明人間

牙導好賤

再黑唔客氣

dororo 不知幾正